7分鐘急降8000米 數十乘客耳鼻噴血

廉航瑞安航空(Ryanair)周五一班由都柏林飛往克羅地亞的客機，因為機艙失壓，7分鐘內急降近8000米(26000呎)，數十名乘客耳鼻出血，幸好客機最後安全降落德國法蘭克福機場，33名乘客需要送院。

一名需要送院的21歲乘客說，客機在約5分鐘內急速下降，「我的耳朵像要爆炸一般」。他說，雖然感到痛楚，但飛機降落後，仍要在機艙內等了20分鐘才獲得治療，最後證實耳膜沒有破裂，但耳膜後積了大量液體，主要是血液，需要多日才消散，在此期間要食止痛藥，並且不能乘坐飛機。 另一名乘客則表示客機「在少於一分鐘內下降3000米」，機艙內的氧氣罩都掉下，不少人感到耳痛，但他讚揚機師表現出色。

瑞安航空發言人證實一班航機因機艙失壓需轉飛法蘭克福，機員根據正常程序，放下機艙氧氣罩及啟動可控制下降程序，作為預防措施，小量乘客接受了治療。

最後安全降落

七孔流血還七孔流血，死還死，兩回事0黎0既，你千祈唔好混淆

嘩屌你老母
望字都feel到隻耳好撚痛

睇字都覺得痛

完美演繹

咁點解跳傘又唔會咁？ 無知撚認真問

落得唔夠快?

機艙氣壓突然增大?

上升負荷

因為今單係機倉失壓
跳傘正常都係1萬尺多啲跳
再高個啲會帶保護裝備

機倉一般會維持內面氣壓係6000尺咁
今次應該係3萬尺以上失壓即係氣壓急跌令乘客耳仔/器官彭脹導致受傷出血
就好似係飛機嘅薯片脹晒氣咁

至於急降係相當合理
每分鐘跌3千幾尺唔係受傷主因

利申業餘飛機撚 留名等專業人士指導小弟

應該係機艙係高空突然失壓，壓力差令身體內部出血

另一名乘客則表示客機「在少於一分鐘內下降3000米」，機艙內的氧氣罩都掉下，不少人感到耳痛，但他讚揚機師表現出色。

如果係香港人實屌到個機師仆街

保住你條命正路係多謝人

好弱 如果係連登仔應咩事都冇而且升多20 30lv

報紙佬真係
標題就噴血
內文就流血

壞人air 狗也不屌

首先飛機飛行高求係遠遠比跳傘高。跳傘最多係空氣分子急速拍打呢既皮膚而感到痛楚，但同氣壓係兩回事。

點解會機艙失壓

咁space jump咁高跳，個下降速度去到音速都無事係咪著左壓力衣定其他?

著到太空人咁喎

真心唔識可唔可以解釋下

但香港人實會搵人製旗，唔係機師就係維修班人嘅問題

Between 佢最近去左邊

我都唔識呀
我估套衫同頭盔係維持壓力同比氧氣架啦
同高速跌落黎耐熱

即係記者又誤導人?
明明急降係救命，寫到好似急降搞到乘客受傷咁

Ryanair 真係狗也不屌
之前無啦啦起飛前一日取消左班機

啲G力唔係個個受到

你唔好撚戇鳩啦
跳傘都會

氣壓還氣壓
G力還G力
唔好搞亂兩樣野

之前搭過Ryanair 架機落地之後有人拍手 而家終於知點解

歐洲華航

邊到會去得到音速咁高

真係痛

如果係香港人 呢到啲評論就翻天覆地
一定屌到飛天
宜家係外國人 就話保住你條命

人地最高速 843.6 mph 超撚埋音速呀

FREEFALL.
Felix Baumgartner broke the speed of sound reaching an estimated speed of *833.9 mph (1,342.8 km/h) jumping from the stratosphere, which when certified will make him the first man to break the speed of sound in freefall while delivering valuable data for future space exploration.

圖都無張 你話你老母個閪噴血都得啦

機倉失壓有冇方法可以保護自己

搭過一次ryanair由波蘭飛番英國 成程機chok到扑街 尤其是降落緊嗰陣 安全降落之後成架機啲人拍手掌

跳傘高度一般 10000 feet左右
氣壓只有上到10000 feet以上先會急劇下降
所以普通跳傘唔洗保護衣
而飛機艙內壓出事就即刻急降到10000 feet

呢個太空跳傘件衫好勁
超音速移動會產生震波 肉體超音速會肢離破碎
件衫可以隔絕同大氣層磨擦所產生既heat ，超音速所產生既震波， 平衡體內外氣壓

機師應該都係失壓下渣飛機?

失壓急降先可以落番高壓區域救到人
急降得夠快先可以保命
但有limit 又唔可以跌太快

唔識就唔好夾硬嚟

流血唔關急降事

噴血

地面氣壓高過高空氣壓
飛機有氣泵&氣閘控制住客艙嘅氣壓喺接近地表嘅水平
防止人體腔內壓同出邊氣壓差太遠而細胞爆裂/爆血管
同時高空嘅低氣壓意味空氣稀薄，人會缺氧
突然失壓通常係個客艙穿窿漏氣

執返條命當贏，仲想點

上面講緊溫度係負好多度喎，唔著到咁，一出倉就凍到失去知覺

咁駕駛倉有冇失壓，如果機師同乘客同樣受壓力影響，但係機師仲要揸埋飛機，呢下真心勁

Ryanair肯定係廉航入面最垃圾嘅

降落震到地震咁

都唔知咩人渣

擺明啦
有邊單飛機新聞唔係九宵驚魂

唔駛氣泵， 高壓氣由引擎壓縮機部份提供。

睇過套戲啲人就係咁死曬
但佢地唔知自己死左

ryanair
不過堅平 幾歐就有張單程

中國國航客機萬米驚悚急降 引發安全與特權的網絡爭議

「從11000米降到了4000米」
7月10日，CA106航班原計劃於17：55從香港機場出發，後起飛時間延誤至19：11，並於22：29到達大連。

有機上乘客向中國媒體《新京報》表示，在19點50分左右，飛機先後兩次廣播「機艙失密」，下放緊急面罩，同時機艙溫度升高，「空調系統都沒有了」，「非常害怕」。

另一位乘客的手機GPS顯示，當時飛機的飛行高度「從11000米降到了4000米左右」。

中國國航客機冇事

咁樣急降既話 離心力咪大到仆街

乜撚野標題係度誤導人

其實唔會的
離心力個下叫sub g
可以當係突然向下個下先感受到
就算跳傘咁持續向下既話其實身體會習慣左唔驚

飛機講到急降其實飛機都係向前飛緊
唔係垂直跌